總唔總辭都好，我地都中哂伏

中共想你留任？中共想你總辭？

兩方論點都講好多，唔重覆，但喺留定走重要咩？
呢幾日互屌，令我地走到今日嘅團結就嚟無哂

我地全部都中哂共產黨伏
中共目標喺分化

和勇不分去咗邊？
兄弟爬山，各自努力去咗邊？

根本無人知邊條路線先喺正確
如果最後無法集體行動，點解唔兩條路線都各自做？

留任嘅
緊記臨立會教訓，唔喺入去好似馮檢基鳩坐投票，入得去就喺預住要全面阻止立法會，下場可能係ＤＱ、坐監、國安法等。

走嘅
準備隨時同國際路線、議會路線及街頭路線合流。

兄弟爬山，各自努力